天文台WEAK撚到24度發出寒冷天氣警告

香港天文台在下午4時20分發出寒冷天氣警告

暖化撚又要收皮

又話天氣凍，凍左去邊

天文台以最壞情況推算 2020年香港無冬天

講今晚呀

今日熱撚到屌老母 出撚曬汗

關你撚事

熱能到on9 背心短褲出街

屌你

天文台恐懼撚黎

十號風球無風

世界末日啦冇黑絲啦

到時凍襯又屌冇預報
港豬好難服侍

你5個鐘內跌到15度先講

鋒前增溫

報定出年8號波啦

袁國勇化

依家咪好撚凍囉

12度

咁都燈

燈到返工有黑絲睇